{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041793",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7636&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평숲속계곡펜션"
    },
    "text": "ここでは20~30%オフの価格で宿泊を楽しむことができ、水上レジャーやスポーツを楽しむこともできます。 また、ここでは団体サバイバルも可能です。 このペンションは虎鳴渓谷があるところに位置しているので自然を楽しむのにも良いです。 周辺には清平湖、プチフランス、清平遊園地などの観光名所があり、観光も便利です。 このペンションには無料Wi-Fiと禁煙客室が提供されます。 また、清平ターミナル近くのレモンマートまたは365マートで5,000ウォン以上の物品を購入するとスーパーピックアップが可能です。 このペンションは朝食を5,000ウォンで提供し、事前予約が必要です。 大型キッチンには基本的な調味料が完備されています。 レストランやバンガローもあり、様々な食事や休憩を楽しむことができます。 また、フットサル場やバーベキュー施設もご利用いただけます。 人数を超えると入室できず、保護者のいない未成年者は利用不可であり、ペットの出入りは許可されません。 また、火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 最終的に、利用施設は事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何ができますか？",
            "answer": "ここでは20~30%オフの価格で宿泊を楽しむことができ、水上レジャーやスポーツを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には清平湖、プチフランス、清平遊園地などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションではどのような施設がありますか？",
            "answer": "このペンションにはレストランやバンガロー、フットサル場、バーベキュー施設などがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食を5,000ウォンで提供しています。事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室があります。"
        },
        {
            "question": "どのような条件でスーパーピックアップが利用できますか？",
            "answer": "清平ターミナル近くのレモンマートまたは365マートで5,000ウォン以上の物品を購入するとスーパーピックアップが利用できます。"
        },
        {
            "question": "大型キッチンには何が備えられていますか？",
            "answer": "大型キッチンには基本的な調味料が備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのような人が利用できますか？",
            "answer": "人数を超えると入室できず、保護者のいない未成年者は利用不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、利用施設は事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 445
    }
}